{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026594?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 해변산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約した人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用している間は施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くなどの直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典中はバーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー場は四季折々に使用でき、炭とグリルを含む料金は15,000ウォン(2名基準)/ 20,000ウォン(4~8名基準)/ 30,000ウォン(8名基準)です。 駐車は可能で、海水浴場の近くに位置する雪岳海水浴場との距離は徒歩5分です。 ペンションの近くにはイーマートが車で15分の距離にあり、スーパーが徒歩5分の距離にあります。 周辺の観光地としては雪岳海水浴場、チュン·チョン、ムルチ港、デポ港、義湘台などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、入室を断られることがあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用の時間には制限がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を遵守するようにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の紛失や毀損に対しては誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用中に起こった紛失や毀損については、お客様が責任を持ちます。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室での直火方式での料理は認められておらず、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時の二重予約について教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は、人数によって異なります。2名基準で15,000ウォン、4〜8名基準で20,000ウォン、8名基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。海水浴場の近くに位置し、徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはイーマートが車で15分の距離にあり、スーパーが徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地を教えてください。",
            "answer": "周辺の観光地としては、雪岳海水浴場、チュン·チョン、ムルチ港、デポ港、義湘台などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 718
    }
}